Projeto para disciplina "Tópicos Especiais II - Programação para dispositivos móveis". [IFRS - 2015/2] 

Project for the discipline "Special Topics II - Programming for mobile devices." [IFRS - 2015/2]
